[垃圾]真三國無雙8 IGN 5.8 非所有遊戲都適合開放世界

光榮的《真三國無雙》系列已經陪伴玩家走過這麼多年了，但是這次的《真三國無雙8》已經不是你心目中那個典型的真三國無雙遊戲。遊戲首次加入了分段式任務結構來支撐起整個開放世界，其中還有各種任務，興趣點，隨機時間等等。然而IGN評測編輯認為，如果這就是現代真三國無雙遊戲的樣子，他寧願回到當年玩那個更加聚焦無雙，更加聚焦朋友合作的遊戲，最終IGN給出了5.8分。

評分：5.8 普通

《真三國無雙8》的開放世界大壞境將遊戲領向了一個富有野心的方向，不過這並不意味著遊戲變得更好。

總評：

在IGN評測編輯看來，《真三國無雙8》是一個重大的倒退，以個人為中心的故事遍佈在開放世界各處，這顯然是弊大於利的。而且缺少多人模式，空洞的中原大陸等等都讓他感覺不到滿足。

其他媒體評分：

Gamespot：7/10

DualShockers：7.5/10

Destructoid：6.5/10

Push Square：5/10

VideoGamer：6/10

GamingBolt：6/10

PC版勁多問題,玩法係度行行行悶到秒刪

鳩斬GAME來講,戰國BASARA系列仲爽

開心關鍵字 DYNASTY WARRIORS 9-CODEX.Torrent

玩左十分鐘即刪